問藍絲：今次美國示威者收左邊個境外勢力錢？

藍絲最中意話香港人收美國錢搞亂香港

今次美國又收邊個國家錢搞亂自己國家？

收咗人民幣

仲唔係收左中國錢搞亂美國

收左中國佬錢囉

收中國錢搞亂美國